私了狗帶碼，事在必行

狗帶碼，一係有個QR code你掃佢，一係有個reader你比手機佢嘟，後者暫時未有（支那有，香港遲早有）

只有有人唔小心整污糟QR code一部分，例如倒瀉油漆或者痴張強力貼紙上去，成個QR code就廢左，reader亦都係

其次，如果有人無鳩聊，多手走去將其他地方狗帶碼，print出黎，痴去另外一個狗帶碼，咁掃左個假碼既人，行程紀錄就會錯鳩曬。重點係有排都未有人發現有問題。

以上方法再昇華，QR code其實可以自己加信息，如果有人將：“你已經接觸新冠病毒患者，請即前往就近警署備案”。咁嘟到假QR code條廢老就會比你嚇餐飽。

以上都係違法行為，大家千祈唔好咁做

各位黑警同志，記得24小時寸步不離守著d狗帶碼啊

教大家三招收狗帶碼皮

推

Push
Btw, scan 掃瞄 嘟
掃乜9

點算好，如果有鋪頭既客人冇掃到有效qr code

而又俾正苦周到
間鋪頭咪好大鑊

sor

係，一直無法重啟抗爭，港共必然會得寸進尺

而家咁橫風橫雨
個qr code污糟左少不免

出面包左膠，要染到清潔唔到其實有一定難度

提提你，如果見到爛左污糟左，間鋪會自己print

咁可以試下方法2：乾坤大挪移

間間舖排長龍抄身份都幾好睇

抄個人資料*

凌晨時段摵走成條街啲狗帶碼先

dummy機 唔開network咪得

你咁係搞鳩間舖頭喎

放政總果張碼上黎，大家每一日無論去到邊，得閒就掃下話自己去過政總

咪亂嚟

其實一d都唔好笑，呢個做法好支那style，之後一定會出現好多騙案、被借錢之類事件

重啟抗爭

未用過，但理論上staff唔check有機會過到骨

延伸閱讀

QR code is self correcting when damaged

只有有人唔小心整污糟QR code一部分，例如倒瀉油漆或者痴張強力貼紙上去，成個QR code就廢左，reader亦都係

QR碼有容錯能力，QR碼圖形如果有破損，仍然可以被機器讀取內容，最高可以到30%面積破損仍可被讀取。所以QR碼可以被廣泛使用在運輸外箱上。
相對而言，容錯率愈高，QR碼圖形面積愈大。所以一般折衷使用15%容錯能力。

其實限聚令一開頭就係咁
成撚日搞黃店
建議買個個都唔裝買外賣
睇佢搞條撚

push

識玩

其實佢個隻app read 唔read 到其他code , 定係佢寫左啲野read 唔番平時的qr code

呢個只係重啟抗爭第一步

唔知，之前有人講唔得

班狗會狂睇cctv 除非你有信心變身前同變身黎完全唔入鏡頭

香港真係愈黎愈似極權社會 差在沒叫你帶手帶自認係黃絲

唔係似，係已經係，當年一停抗爭就已經知道仆街

Push

如果有d不法份子
整左批假既安心出行poster周街痴
只要一scan左就會同你講”多謝掃碼支持港獨，閣下的個人資料已發送美國國防部，用於支持港獨法案之用”
會唔會嚇到班廢老瀨屎

這是不對的.jpg

個人認為堅持唔Down先係第一步

如果因為呢啲方法而令大家認為Down都無所謂/Down嚟搞亂檔都好 咁慢慢無裝嘅就會變成少數 咁又好似比人溫水煮咗咁

good idea

堂食明顯係第一步，若果無有效抗爭，港共之後一定推廣到商場、交通工具各方面

大家千祈唔好犯法

重啟

已經逼撚到埋身
早兩日粉嶺搜到煙花
仲話演員、劇本

搞咁多嘢不如咪撚去嗰啲處所

根本qrcode就好低科技

所以一直覺得攬炒係必然結局

根本唔到香港人揀

最慘好多人連攬炒邊個都未明，以為要黃藍攬炒，唔明重點係港支攬炒，攬炒支那先係重點

眼光放遠d，支那共匪先係最需要含家產果個

司馬昭之心
你知我知對面個單眼佬都知

任何講共政權話係「自願」嘅嘢
總會用各式各樣嘅藉口借啲意全民強制

所以香港人出路得返三個：
1.撤僑、走難
2.重啟抗爭
3.做隻乖乖支那狗

佢推到返工要down 大把人仆街 再配佢實名電話卡 用鬼機掃都唔撚得

係，若果無有效抗爭，呢個係遲早問題

我係馬德鐘

唉 唔係想放負 但我覺得已經用唔到抗爭呢隻字 日日都係死頂諗唔同方法減慢支化速度 但真係睇唔到香港有未來 當然 做到都一定繼續做

D高科妓唔識咁多
我用3310

樓主cls 拉

無得減慢，對支那狗而言係政績黎，點會同你慢

港共話抄身分證啊

我點樣cls

集合藍店code 封區個晚不停scan

咩意思？

有意思

touchwood中咗track返行蹤係咪會封店清潔
定強制班人做檢測

四個角粒黑點樣衰咗已經唔得

咪傻，第一日認識港共咩？

支那狗、藍店、藍絲、黑警向來都係有特權

想引我覆你順手幫你推po？
我係唔會中計的

又想叫人坐監
手足又成condom

大家千奇唔好咁做！！！

ok

人地過哂膠啦 唔好咁傻

電子腳鐐

互相傳 最好橫跨全香港 飛嚟飛去

唔好做

人真事假

等睇樓主擺片上黎表演